// // creating an array and passing the number, questions, options, and answers
// let questions = [
//   {
//   numb: 1,
//   question: "الأدارة المسئولة عن أتخاذ القرارات الأستثمارية والتمويلية والقيام بعملية التخطيط المالي وتنمية بعض المعايير الرقابية للوقوف علي حقيقة المركز المالي للمنظمة هي.........",
//   answer:"الأدارة المالية",
//   options: [
//     "ادارة الموارد البشرية",
//     "ادارة التسويق",
//     "أدارة الأنتاج",
//     "الأدارة المالية",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 4,
//   question:".......تهدف الي قياس نتائج الأعمال من ربح أو خسارة خلال المدة التي تعد عنها", 
//   answer:"قائمة الدخل",
//   options: [
//     "قائمةالأيضاحات المتممة للميزانية",
//     "قائمة الدخل",
//     "قائمة المركز المالي",
//     "قائمة التدفقات النقدية",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 5,
//   question: "في حالة تمويل الأستثمارات طويلة الأجل من مصادر قصيرة الأجل يحدث.......",
//   answer: "عسر مالي فني",
//   options: [
//     "عسر مالي حقيقي",
//     "عسر مالي فني",
//     "تتحمل المنظمة تكلفة أضافية",
//     "لا شئ مماسبق",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 6,
//   question:  "في حالة تمويل الأستثمارات قصيرة الأجل من مصادر طويلة الأجل يحدث.......",
//   answer:"تتحمل المنظمة تكلفة أضافية",
//   options: [
//     "عسر مالي فني",
//     "تتحمل المنظمة تكلفة أضافية",
//     "عسر مالي حقيقي",
//     "لا شئ مماسبق",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 7,
//   question: ".......تقيس مدي قدرة المنظمة علي الوفاء بالتزامتها المالية العاجلة.",
//   answer:"نسب السيولة",
//   options: [
//     "نسب الربحية",
//     "نسب السيولة",
//     "نسب المديونية",
//     "مجموعة نسب كفاءة النشاط",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 8,
//   question: "....... تعكس القدرة علي المحافظة علي الأموال المستثمرة والعمل علي ترشيدها. ",
//   answer:"نسب المديونية",
//   options: [
//     "نسب الربحية",
//     "نسب السيولة",
//     "نسب المديونية",
//     "مجموعة نسب كفاءة النشاط",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 9,
//   question: "....... تعكس كفاءة أستخدام الأموال المستثمرة(الأصول).",
//   answer:"نسبة كفاءة النشاط",
//   options: [
//     "نسب الربحية",
//     "نسب السيولة",
//     "نسب المديونية",
//     "نسبة كفاءة النشاط",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 10,
//   question: "تعكس موقف الربحية في المنظمة.",
//   answer:"نسب الربحية",
//   options: [
//     "نسب الربحية",
//     "نسب السيولة",
//     "نسب المديونية",
//     "نسب كفاءة النشاط",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 11,
//   question: "........تقيس مدي كفاءة الأدارة في أستخدام اصولها وتوليد مبيعات منها.",
//   answer:"دوران الأصول",
//   options: [
//     "معامل تغطية الديون",
//     "هامش مجمل الربح",
//     "معدل التداول",
//     "دوران الأصول",
  
//   ]
// },

// {
//   numb: 20,
//   question: "........ هو ماتحصل عليه المنشاءة من الموردين في صورة مشتريات أجله",
//   answer:"الأئتمان التجاري",
//   options: [
//     "الأئتمان المصرفي",
//     "الأئتمان التجاري",
//     "الأسهم العادية",
//     "السندات",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 21,
//   question: "......... هو القروض التي تحصل عليها المنشأت من البنوك لمدة قصيرة.",
//   answer:"الأئتمان المصرفي",
//   options: [
//     "الأئتمان المصرفي",
//     "الأئتمان التجاري",
//     "الأسهم العادية",
//     "السندات",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 22,
//   question: "........ هو الجانب الأيسر من قائمة المركز المالي",
//   answer:"هيكل التمويل",
//   options: [
//     "التدفقات النقدية",
//     "هيكل التمويل",
//     "الأيرادات",
//     "صافي الربح",
  
//   ]
// },
//   {
//   numb: 23,
//   question: "........ عبارة عن سند ملكية مشاع يحصل علي عائد اذا تحقق ربح.",
//   answer:"السهم العادي",
//   options: [
//     "الأئتمان التجاري",
//     "السهم العادي",
//     "الأئتمان المصرفي",
//     "السند",
  
//   ]
// },

// {
//   numb: 24,
//   question: "........ عبارة عن سند ملكية مشاع يحصل علي عائد سنوي ثابت.",
//   answer:"السهم الممتاز",
//   options: [
//     "السهم الممتاز",
//     "الأئتمان التجاري",
//     "السهم العادي",
//     "الأئتمان المصرفي",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 25,
//   question: "........ هي القيمة المنصوص عليها في العقد والمدونة علي السهم.",
//   answer:"القيمة السهمية",
//   options: [
//     "القيمة الدفترية",
//     "القيمة السهمية",
//     "القيمة السوقية",
//     "القيمة التمويلية",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 26,
//   question: "هي قيمة حقوق الملكية - بخلاف الأسهم الممتازة - مقسوما علي عدد الأسهم العادية المصدرة. ",
//   answer:"القيمة الدفترية",
//   options: [
//     "القيمة الدفترية",
//     "القيمة السهمية",
//     "القيمة السوقية",
//     "القيمة التمويلية",
  
//   ]
// },
//   {
//   numb: 27,
//   question: "........ هي قيمة السهم في سوق رأس المال.",
//   answer:"القيمة السوقية",
//   options: [
//     "القيمة الدفترية",
//     "القيمة السهمية",
//     "القيمة السوقية",
//     "القيمة التمويلية",
  
//   ]
// },
//   {
//   numb: 28,
//   question: "تتسم......... بأنها تحقق دخلا ثابتا ولها تاريخ استحقاق.",
//   answer:"السندات",
//   options: [
//     "الأئتمان التجاري",
//     "الأسهم الممتازة",
//     "الأئتمان المصرفي",
//     "السندات",
  
//   ]
// },
//   {
//   numb: 29,
//   question: "....... هي المخاطر التي ترتبط بقرارات الأستثمار وهيكل الأصول.",
//   answer:"مخاطر الاعمال",
//   options: [
//     "مخاطر الاعمال",
//     "المخاطر المالية",
//     "المخاطر الكلية",
//     "مخاطر طبيعية",
  
//   ]
// },
//   {
//   numb: 30,
//   question: "........ هي المخاطر التي ترتبط بقرارات التمويل وهو مايطلق عليها الرفع المالي.",
//   answer:"المخاطر المالية",
//   options: [
//     "مخاطر الاعمال",
//     "المخاطر المالية",
//     "المخاطر الكلية",
//     "مخاطر طبيعية",
  
//   ]
// },
//   {
//   numb: 31,
//   question: "....... عبارة عن كشف يتضمن المقبوضات والمدفوعات النقدية لمنظمة الأعمال وكذالك الفائض أو العجز النقدي لهذه المنظمة خلال فترة زمنية مستقبلية.",
//   answer:"الموازنة النقدية",
//   options: [
//     "قائمة الدخل التقديرية",
//     "الموازنة النقدية",
//     "قائمة المركز المالي التقديرية",
//     "الموازنة الأستثمارية",
  
//   ]
// },
//   {
//   numb: 32,
//   question: "....... قائمة تحدد الأيرادات المتوقع تحقيقها خلال فترة زمنية معينة والمصروفات المتوقع أن تنفقها في سبيل تحقيق هذه الأيرادات أو الربح أو الخسارة المتوقعة.",
//   answer:"قائمة الدخل التقديرية",
//   options: [
//     "قائمة الدخل التقديرية",
//     "الموازنة النقدية",
//     "قائمة المركز المالي التقديرية",
//     "الموازنة الأستثمارية",
  
//   ]
// }, 
//  {
//   numb: 33,
//   question: "قائمة توضح الممتلكات(الأصول) المتوقع وجودها في تاريخ معين مستقبلا ومصادر تمويلها(الخصوم ورأس المال)المتوقعة",
//   answer:"قائمة المركز المالي التقديرية",
//   options: [
//     "قائمة الدخل التقديرية",
//     "الموازنة النقدية",
//     "قائمة المركز المالي التقديرية",
//     "الموازنة الأستثمارية",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 34,
//   question: "....... عندها يتساوي الأيرادات الكلية مع التكاليف الكلية.",
//   answer:"نقطة التعادل",
//   options: [
//     "التكاليف المتغيرة",
//     "التكاليف الثابتة",
//     "نقطة التعادل",
//     "التكاليف الكلية",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 35,
//   question: "........ هي التكاليف التي تتحملها المنظمة سواء كانت تعمل أو لا تعمل.",
//   answer:"التكاليف الثابتة",
//   options: [
//     "التكاليف المتغيرة",
//     "التكاليف الثابتة",
//     "نقطة التعادل",
//     "التكاليف الكلية",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 36,
//   question: "....... ترتبط بحجم الأنتاج صعودا وهبوطا.",
//   answer:"التكاليف المتغيرة",
//   options: [
//     "التكاليف المتغيرة",
//     "التكاليف الثابتة",
//     "نقطة التعادل",
//     "التكاليف الكلية",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 39,
//   question: "...... هي الحالة التي تكون المنظمة غير قادرة علي سداد ألتزامتها في الأجل القصير بالرغم من أن اجمالي الأصول يفوق أجمالي الألتزامات",
//   answer:"العسر المالي الفني",
//   options: [
//     "العسر المالي الفني",
//     "الأفلاس",
//     "العسر المالي الحقيقي",
//     "لا شئ مماسبق",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 40,
//   question: "...... هي الحالة التي تكون المنظمة غير قادرة علي سداد ألتزامتها في الأجل الطويل أو الأجل القصير بالأضافة الي كون اجمالي الأصول لديها يقل عن أجمالي الألتزامات",
//   answer:"العسر المالي الحقيقي",
//   options: [
//     "العسر المالي الحقيقي",
//     "الأفلاس",
//     "العسر المالي الفني",
//     "لا شئ مماسبق",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 41,
//   question: "...... هو التمويل الذي يؤدي الي زيادة قيمة المنظمة عن طريق تخفيض تكاليف التمويل مما يساعد علي زيادة قيمة السهم.",
//   answer:"هيكل التمويل الأمثل",
//   options: [
//     "حقوق الملكية",
//     "هيكل التمويل الأمثل",
//     "هيكل الرأس المالي",
//     "قائمة المركز المالي التقديرية",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 42,
//   question: "....... أحد اساليب التحليل المالي حيث أنها توضح للمنظمة كافة الموارد المالية التي حصلت عليها خلال فترة زمنية معينة وكيف تم استخدام هذه الأموال وبالتالي يمكن الحكم علي مدي كفاءة الأدارة في أستخدام الأموال.",
//   answer: "قائمة مصادر الأموال واستخداماتها", 
//   options: [
//     "الموازنة النقدية",
//     "قائمة مصادر الأموال واستخداماتها",
//     "قائمة المركز المالي التقديرية",
//     "نسب الربحية",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 43,
//   question: "تعد الزيادة في الأصول(بخلاف النقدية) والنقص في الألتزامات من .......",
//   answer:"استخدامات الأموال",
//   options: [
//     "استخدامات الأموال",
//     "مصادر الأموال",
//     "هيكل رأس المال",
//     "العسر المالي الحقيقي",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 44,
//   question: "تعد الزيادة في الدائنون من ......",
//   answer:"مصادر الأموال",
//   options: [
//     "نسب المديونية",
//     "مصادر الأموال",
//     "استخدامات الأموال",
//     "مؤشرات الأفلاس",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 45,
//   question: "(رأس المال المدفوع + أرباح محتجزة + زيادة في رأس المال) &divide; (رأس المال المدفوع + أرباح محتجز) &times; 100 يشير الي .",
//   answer:"القدرة علي السيطرة",
//   options: [
//     "التكلفة الحقيقية",
//     "القدرة علي السيطرة",
//     "حقوق الملكية",
//     "لا شئ مماسبق",
  
//   ]
// },

// {
//   numb: 46,
//   question: "(الاصول المتداولة - المخزون) &divide; الألتزامات المتداولة يشير الي قانون.",
//   answer:"معدل التداول السريع",
//   options: [
//     "معدل التداول السريع",
//     "القدرة علي السيطرة",
//     "حقوق الملكية",
//     "لا شئ مماسبق",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 47,
//   question: "(المخزون &times; 360) &divide; تكلفة البضاعة يشير الي .",
//   answer:"سيولة المخزون",
//   options: [
//     "معدل التداول السريع",
//     "سيولة المخزون",
//     "حقوق الملكية",
//     "لا شئ مماسبق",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 48,
//   question: "صافي الربح قبل الفوائد والضرائب &divide; الفوائد يشير الي .",
//   answer:"معدل تغطية الفوائد",
//   options: [
//     "معدل تغطية الفوائد",
//     "القدرة علي السيطرة",
//     "حقوق الملكية",
//     "لا شئ مماسبق",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 49,
//   question: "صافي المبيعات &divide; صافي الأصول يشير الي .",
//   answer:"دوران الأصول الثابتة",
//   options: [
//     "معدل تغطية الفوائد",
//     "القدرة علي السيطرة",
//     "دوران الأصول الثابتة",
//     "لا شئ مماسبق",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 50,
//   question: "صافي المبيعات &divide; (أ.القبض + المدينون) يشير الي .",
//   answer:"القدرة الأيرادية للجنية المستثمرة في منح التسهيلات",
//   options: [
//     "معدل تغطية الفوائد",
//     "القدرة الأيرادية للجنية المستثمرة في منح التسهيلات",
//     "حقوق الملكية",
//     "لا شئ مماسبق",
  
//   ]
// },

// {
//   numb: 51,
//   question: "(صافي الربح بعد الفوائد الضرائب &divide; اجمالي الأصول)  &times; 100 يشير الي .",
//   answer:"معدل العائد علي اجمالي الاموال بعد الضرائب",
//   options: [
//     "معدل العائد علي اجمالي الاموال بعد الضرائب",
//     "القدرة علي السيطرة",
//     "حقوق الملكية",
//     "لا شئ مماسبق",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 52,
//   question: "(صافي الربح بعد الفوائد الضرائب &divide; حقوق الملكية)  &times; 100 يشير الي .",
//   answer:"معدل العائد علي حق الملكية",
//   options: [
//     "معدل العائد علي حق الملكية",
//     "القدرة علي السيطرة",
//     "حقوق الملكية",
//     "لا شئ مماسبق",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 53,
//   question: "التكاليف الثابتة &divide; (سعر بيع الوحدة - التكاليف المتغيرة) يشير الي .",
//   answer:"نقطة التعادل بالوحدات",
//   options: [
//     "نقطة التعادل بالوحدات",
//     "القدرة علي السيطرة",
//     "حقوق الملكية",
//     "لا شئ مماسبق",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 54,
//   question: "نقطة التعادل بالوحدات  &times; سعر بيع الوحدة يشير الي .",
//   answer:"نقطة التعادل بالقيمة",
//   options: [
//     "نقطة التعادل بالوحدات",
//     "القدرة علي السيطرة",
//     "نقطة التعادل بالقيمة",
//     "لا شئ مماسبق",
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 55,
//   question: "الاصول - الألتزامات يشير الي .",
//   answer:"حقوق الملكية",
//   options: [
//     "دوران الأصول",
//     "القدرة علي السيطرة",
//     "حقوق الملكية",
//     "لا شئ مماسبق",
  
//   ]
// },


// {
//   numb: 1,
//   question: "هيكل التمويل هو الجانب الأيمن من الميزانية",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 2,
//   question: "هيكل التمويل هو جانب الخصوم من الميزانية.",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 3,
//   question: "هيكل رأس المال هو حقوق الملكية.",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },{
//   numb: 4,
//   question: "هيكل التمويل وهيكل رأس المال معينان مترادفان",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 5,
//   question: "هيكل التمويل الأمثل يرجع الي زيادة المبيعات.",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 6,
//   question: "هيكل التمويل الأمثل يؤدي الي زيادة قيمة المنشأة.",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 7,
//   question: "السهم العادي والسهم الممتاز معنيان مترادفان.",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 8,
//   question: "السهم العادي صك ملكية شائع.",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 9,
//   question: "السهم الممتاز صك ملكية شائع",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 10,
//   question: "السهم العادي صك دين.",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 11,
//   question: "السند صك دين.",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 12,
//   question: "السهم العادي يحصل علي عائد سنوي ثابت",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 13,
//   question: "السهم الممتاز يحصل علي فائدة سنوية",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 14,
//   question: "السند يحصل علي عائد سنوي ثابت",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 15,
//   question: "السهم العادي له قيمة اسمية فقط",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 16,
//   question: "القيمة السهمية هي سعر الأصدار للسهم العادي",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 17,
//   question: "الأسهم العادية والممتازة والسندات من حقها المشاركة في الأدارة",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 18,
//   question: "عند تصفية الشركة تحصل الأسهم العادية علي حقها أولا",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 19,
//   question: "القيمة الدفترية للسهم العادي تساوي حقوق الملكية مقسومة علي عدد الأسهم العادية",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 20,
//   question: "القيمة السوقية للسهم العادي تعني سعر التداول في البورصة",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 21,
//   question: "لا فرق بين الأحتياطيات والمخصصات",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 22,
//   question: "الأحتياطات تستقطع من صافي الربح النهائي.",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 23,
//   question: "الأحتياطيات تستقطع من مجمل الربح لمواجهة موقف معين",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 24,
//   question: "قائمة مصادر الأموال واستخداماتها من الأموال التي دخلت الشركة والأموال المنصرفة منها",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 25,
//   question: "يتمثل مصادر الأموال في زيادة الأصول ونقص الخصوم",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 26,
//   question: "تتمثل مصادر الأموال في نقص الأصول وزيادة الخصوم",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 27,
//   question: "زيادة الأصول ونقص الخصوم تعني أستخدام الأموال",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 28,
//   question: "العسر المالي الفني والعسر المالي الحقيقي والخلل المالي معاني لشئ واحد",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 29,
//   question: "تمويل أستثمارات طويلة الأجل من مصادر مالية قصيرة الأجل يؤدي الي عسر مالي فني",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 30,
//   question: "تمويل استثمارات قصيرة الأجل من مصادر مالية طويلة الأجل تعني تكلفة اضافية أعلي للمنظمة",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 31,
//   question: " تتساوى الأيرادات مع التكاليف عند نقطة التعادل",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 32,
//   question: "نقطة التعادل يتساوي عندها التكاليف مع الأرباح",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 34,
//   question: "التكاليف الثابتة تتحملها المنظمة سواء كانت تعمل أم لا تعمل",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 35,
//   question: "التكاليف الثابتة ترتبط بالأنتاج زيادة أو نقصان",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 36,
//   question: "التكاليف المتغيرة ترتبط بالعمل والأنتاج.",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 37,
//   question: "تزيد التكاليف الثابتة بزيادة حجم الأنتاج",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 38,
//   question: "الأيرادات والأرباح معنيان مترادفان",
//   answer:"خطأ",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 39,
//   question: "الأيرادات تساوي عدد الوحدات المباعة في سعر بيع الوحدة",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },
// {
//   numb: 40,
//   question: "صافي الربح عبارة عن الأيرادات مطروحا منها أجمالي التكاليف",
//   answer:"صح",
//   options: [
//     "صح",
//     "خطأ",
  
  
//   ]
// },



// ];

// // Shuffle questions array
// questions.sort(function() {
//   return 0.5 - Math.random();
// });



// // Select the first 30 questions
// questions = questions.slice(0, 30);

